今天朋友問我，買電視機，買乜牌子好

我：如果睇tvb我勸你買最平大陸機，如有舊款720p 32寸買咗佢
我：但你用黎睇Netflix,就一定要買最好最靚

大家同意嗎？

睇tvb已經錯啦 仲買

北京電視機